支持江樂士做下一批美國制裁人選

用法律去打壓手足同支持國安法
支持江樂士做下一批美國制裁人選

比多d人知呀

依啲就係五毛口中嘅五美仙黨

佢今日做既野已經夠佢入美國個list

係咁用外國人既身份去幫抹黑香港示威
仆街到冇人有

江樂士佢係江樂士
人形仆街靠人治

制裁

我覺得之前有好多亂告手足既case都係有佢份

一定要推到比所羅門睇

本人表示同意

每人推5下最多